不規則分享 | 化妝品 + 護膚 29

偷圖代購出番去啦

Lm

話說之前去旅行 唔記得帶防曬 就買左支專科uv milk
用左2日額頭就爆哂啲唧唔到既粒粒

我用fitme用咗兩三次 兩次都生咗啲白色點係鼻 仲要塊面個排生咗兩粒暗瘡唔知關唔關事有冇絲打都係咁？我都係買返muf算...用粉餅都係想皮膚好啲

定係呢排天氣濕熱問題？你係呢排用定冬天用？

我係兩三個星期前用 我都唔知係唔係fitme問題 因為我上網見到有個台灣blogger都係用完爆瘡 搞到我唔敢再試
不過我原本都想買muf㗎啦 見好多人都話妝感靚同遮瑕度高啲

係類似暗粒既野？
仲諗住試下

lm

MAC studio fix 值唔値得購入

gucci就未試過，但我前幾日貪平係HKTVmall買左GA呢個粉餅。我油性肌膚拎左佢係今日呢個濕熱天氣用，粉質幾細滑。
過左5個幾鐘出油有小小，但最重要係佢冇令我面頰同鼻翼起乾紋同浮粉，又撫平到毛孔。
平到

想問絲打們邊隻保濕MASK 平平地又好用 想要日本或者泡菜
THX

其實想問下大家粉餅比起粉底係咪好啲？因為我係敏感肌 容易起粉刺上網見到用BM EDM OM既粉餅唔使落妝 好似對皮膚好啲但我又係偏乾肌所以想問下大家意見

Coverage 同lasting都幾好，不過會變暗，同埋啲ba揀色好易揀錯
（有支因為揀錯色封緊塵，我本身用開mac 另一支粉底, 講埋色號，兩個ba可以一個揀太白一個太黑）

開架價錢

想問下用礦物粉做底妝嘅絲打用開咩定妝

利申 乾肌 驚如果再落碎粉會好乾

我無用碎粉定啊 我驚會好乾啊

天氣熱怕唔怕會甩妝
我啱啱轉用礦物粉 都唔知點定妝好

有無定妝噴霧推介？ 最近買咗muf粉底+muf噴霧，但個鼻翼位都係易甩皮

頭先有絲打推薦NYX，好唔好用㗎？ 但唔想太重香味

利申 偏油肌

muf噴霧應該唔會甩皮啊 佢都控唔到t zone嘅油
你會唔會睇下係咪其他原因甩
但偏油的確可以考慮其它噴霧 因為muf噴霧真係完全唔控油

Muf支嘢hold其他位都ok㗎，始終要出啲油個妝先靚
但個鼻翼位就真係唔多掂，諗緊係咪嗰個位特別乾底 要重點保下濕

對皮膚好應該係礦物粉>粉餅>粉底液

求救有咩產品可以去暗粒油脂粒

你試下搽啲眼霜落鼻翼到 眼霜會保濕啲
如果保濕完唔掂 可能係死皮 溫柔地去咗佢啦
我以前就係咁 以為係乾 跟住原來係死皮

唔該哂絲打！ 我都係用Sofina打底啊 Skindinivia會唔會話控油控得好勁㗎？因為都想出啲油等個妝靚啲 同埋重唔重香味？

啱啱check過 好似卓悅先有得買？

想問下HKTVmall買嗰隻色會唔會好白

甩皮應該關打底事？
可能係你搽嗰個位得唔夠足或者唔夠保濕

保濕完再上粉餅
其實粉餅唔係所有粉餅都乾 護膚保濕得ok應該冇問題嘅

半袖已經灰灰地 放工唔補妝會勁暗
我上次去買
有個ba 幫我揀左支粉後唔得閒
另一個ba 幫我揀粉餅
比錢個陣 原本個ba 問我粉餅係咪揀左某隻白啲既色
但佢聽到另一個ba 幫我揀左隻黑啲既色佢都打左個突
之後冇出聲

HKtv mall唔係會賣假野既咩

咁佢最後有無幫你拎番岩色
支粉底我有一次用完，本身已經比膚色黃同暗少少，過左半日到，係鏡見到自己變左20年前啲原宿girl，嚇撚死

UD有隻特別for oily，打算用完longlasting就轉

最近用左隻luxury粉刺水勁好用，我喺葵廣vivid買

Muf粉餅點解用極都係一撻撻
我用黑色果面上
好難推...點用嫁

ba話印上去係最靚 你可以試試

買嗰陣 ba係教黑色嗰面係要印住上遮班遮印咁 白色就可以掃住上 遮毛孔

今日sogo thankful week買咗MAC既prep+prime fix plus,有冇人用過覺得ok嗎?

我有用緊nyx 覺得幾好用 不過噴出來的水唔夠細緻 就快用完諗住試下台灣品牌1028新出既定妝噴霧

我有用緊
對我嚟講佢無乜定妝令個妝last耐啲嘅作用所以我唔當佢setting spray
反而平時會用佢噴一噴beauty blender再印開concealer或者粉底 覺得會貼啲
或者有時上powder太興奮重手咗就會全面噴下
我覺得會令個妝融入翻少少落塊面無咁重粉感
不過佢個噴頭係垃圾 成達水噴出嚟會整花個妝
我換咗第二支嘅個噴頭落去用好好多

Minon～

有冇絲打用過呢隻minon卸妝 卸啲防水防曬夠唔夠勁？

同埋有冇啲去暗粒既洗面或者卸妝好用？feel到啲防曬卸唔乾淨勁生暗粒

支Paula's Choice 2% BHA 可唔可以夾埋AESOP Parsley Seed anti–oxidant serum一齊用架?如果可以係用左支exfoliant 先定serum先?

HktvMall其實都只係一個平台比人放野上去賣 所以可能有真野都有假野 前排化妝品好平 不過對佢真係冇乜信心

好多謝絲打

好 我試下先

我淨係用過佢個paper mask，幾好幾潤
之後打算用埋其他護膚品啦，一上網睇就見到好多人話得個mask好用，其餘全部護膚品一係用到敏感爛面一係生唒粒粒
唔知個卸妝係咪
我都係好多暗粒，洗面我用epionce lytic gel cleanser，已經用左2,3年，油性皮膚黎講超好用唔會再轉。但卸妝暫時我都未搵到好既

有用過佢保濕cream 吱勁小上完面都lup 成塊面好油既feel 我乾肌既家姐都話佢有啲lup

冇呀⋯⋯我覺得佢似係費事同事話A佢話B咁
所以即刻靜左
不過佢啲粉餅搽完勁乾。。。一達達咁
變原宿好陰公
我都係勁暗呀⋯⋯落完妝白好多
但明明出門口個時又白又靚

唔該晒 咁我都係再搵下先 偏乾肌又生暗粒都唔知想點

我用everyday minerals finishing dust

見到有絲問礦物粉，難得仲有人有興趣礦物粉，已經好少人講
我第一隻用body shop嘅礦物粉，太耐之前已唔記得有咩特別，用用吓無用掉咗！

仲用過everyday minerals, 平又多色揀，仲有揀matte, semi-matte, jojoba，成份天然，但比較易變暗， 我用1N semi-matte，上面白少少，過一陣就ok，中間要補碎粉，唔係夜晚返到屋企會好暗！ finishing dust又平又好用 已回購N盒

only minerals暫時係我最鐘意，上完粉過幾個鐘會變奶油肌 之前買8號色暗咗D，用咗啲em嚟溝色，遲啲想試6號色

仲有而家用緊bare minerals粉餅，fd送嘅，幾個鐘後些少變暗，不過不失，不過成份唔係純礦物，用完暫不考慮。

alima pure 可以去試完色之後再上fb問佢拎 sample 仔，免費㗎！不過隻粉好乾，亦會變暗，em都好過佢，不會再考慮。

etvos只係買咗佢支碎粉掃，用嚟放喺公司補em finishing dust, 支掃好滑

我算係健康偏白小小（但都黃）既膚色，呢隻會有小小白。
佢既3號色

話説我上星期用179蚊買，今日佢再減到去150蚊

想知幾時過期

冇寫，所以我以後都係去專櫃

個底有生產code可以試下上網用cosmetic calculator搵生產日期

想問吓如果有啲防曬係無紫外線吸收劑 係咪即係佢係物理防曬?

想請教下絲打only minerals你點上面
我買埋佢個專用掃，次次用感覺有四份三消散左係空中，得少少掃到上面
個掃又細又實，我塊面又大，轉左勁耐都無感覺，用既時候完全唔知自己做緊咩

Sorry但係你最後嗰句真係好好笑
買返個大啲毛鬆啲嘅掃會唔會好啲？

呢排天氣開始熱，化完個妝好快就甩曬用緊隻粉底覺得好焗好笠，有冇質地清爽又啱乾肌用？

玫瑰痤瘡適合用邊隻粉底

有無人知patpat大脾d紋可以點搞
有無咩產品/做機有效 有時想玩下水上活動但真係好核突

Sis覆得好詳細想請問OM既話推邊款呢？礦物粉新手唔係好識但我係敏感乾肌希望sis可以教下我

有冇人買左too faced 眼影？ 心思思唔知買just peachy定sweet peach眼影好

其實粉刺同油脂粒係咪同一樣嘢黎 分唔清

Etvos我岩岩買左覺得超級顯毛孔
同好乾（不過我食緊a酸）
之前用過bare mineral覺得唔錯 有機會再試下其他

我考慮緊everday minerals 定 om
但我麻麻地奶油肌
係咪everday minerals 比較好

個鼻成日出白頭 係咪deep clean做得唔夠？
另外有冇收縮水推介？本身敏感肌又毛孔大

我見而家sasa有賣部分product or 啲水貨鋪都有賣 可以格下價

好的sasa啲職員見你唔係煲冬瓜就唔serve你

絲打們有冇咩美白/擊退黑色素/防斑既product 介紹？
呢排日日戶外工作
好怕有斑我平時防買開美白防斑野
請出手介紹

反而去sasa我寧願佢唔好serve我
我有想買嘅野會去睇
佢一serve就係咁sell佢啲指定牌子我真係無乜興趣

有冇絲用過Dior forever skin glow foundation?
好想知乾肌用會唔會顯乾紋

有冇邊款保濕面霜係唔lup但又勁保濕? 而家用緊個款唔知做咩同其他野混埋就起擦膠碎

我都用緊OM好好用 皮膚唔會變差
我用緊透氣粉底

呢排好熱 一流汗個粉底會浮哂粉 塊面出哂汗 好核突
有冇大汗絲推介可以防汗既粉底

om有3隻礦物粉底，
遮瑕度： premium (比較潤) >> 美白防曬 >> classic
我剩係用過classic，classic成份最天然，
各款都有人比較鐘意，真係要自己試下。
om仲有其他粉底液、粉餅

你係唔係用緊om set裝細支嗰支掃？
聽聞嗰支太細支好難上，我買咗om伸縮圓頭掃超正，我覺得仲比佢原size嗰支圓頭掃再大DD，不過好似成3舊水都幾貴！
平D嘅話em D掃都幾好㗎！
每次倒些少落個蓋度，打圈上面，成塊面要分幾個部份上，一次過掃晒成塊面係唔夠㗎！

好乾可以唔使考慮

em比較易變暗，幾個鐘要補一補finishing dust會好D，香港有間代理，可以去試下色先，而家官網好似有8折，買滿唔知幾錢又有嘢送，仲有幾個sample同眼影送，不過要約$40運費，可以研究吓邊度抵D！
em本身都平，買嚟試吓都ok，唔啱色留嚟做光影/陰影/溝色都得！我啱啱入咗幾支掃、遮瑕同finishing dust等緊收貨

om 如果classic嘅雙數色號佢話係matte,但上手見到有少少閃粉，上面一陣就變奶油肌 單數色號係shine, 上手見到都好閃，有D人鐘意有閃，睇個人喜好

有用過 勁垃圾
化好個妝未出得門口
結果隔左一個鐘 佢溶到眼底黑曬
我門口都未出呀大佬

你om 係邊度買架
唔知br 係咪仲有得買

tst mira place Cosme Kitchen 最齊粉底嘅款同色，但朗豪坊1樓同times square 4樓多D化妝掃

br係咩？

之前都想試下但好貴感覺上呢d一試就要成條link用，如果唔係好似唔多見效

成條line用對於我太奢侈但個包裝真係好正 望住都開心

有冇絲打推介下邊度做角蛋白睫毛好啊？
之前有間係cwb做開都幾好，但開始好難bk同勁貴，要$590...
有冇d平平地$200-300又試過係ok嫁？

有冇絲打可以推薦下啲控油產品 我係混合敏感偏乾肌 但T字位成日都好油 上左控油蜜粉都好快再出油

睇你本身中意用啞色眼影定有珠光，用緊just peachy唔飛粉夠顯色我已經好滿意

有冇保濕cream推介
用過origins覺得冇乜特別

鼻兩邊好多粉刺，唧都唧唔曬，有冇人人知可以點搞

保濕cream 我用肌研淡黃色個罐
冬天都用佢，但除左保濕就真係冇其他功能

非大乾肌勿試

笑死。。。我嗰陣仲要冬天，好難想像夏天會幾恐怖

去sasa次次都無人理同埋發雞盲成日搵唔到啲野係邊跟住啲職員態度又差

我未去過beauty ranking,
朗豪坊1樓有，但好少款同色

我自從轉左用lush 洗面皂之後就冇以前用洗面膏咁多
唔係完全冇但近睇鼻翼兩側冇野突出黎咁 都冇一粒粒咁
但有朋友話lush唔好用

佢地淨係serve大陸客

我係呢個組合，最左邊枝掃，岩岩先發現原來佢個官網有教點用
之前仲係咁睇啲blog有無人講
但枝掃真係好細枝

都可以試下，但佢枝掃好似用唔到其他地方，啲毛又實個掃面積又細，好浪費啊啊啊

唔好意思 上網睇過但搵唔到
想問om 同 em 可以係邊到買?

咁唎支係原size嘅掃呀！應該都幾好㗎
我用緊中間嗰支伸縮掃好好用呀，
想大支D可以試吓em新出嗰支加大版平頭掃，或者etvos嗰支平頭掃，好似都好正

em - anthong ， cwb同tst都有分店可以試色，買少少嘅話喺唎度買都ok。官網有折又買得多嘅話就官網買抵D。
om - mira place Cosme Kitchen ， 朗豪坊1樓， times square 4/F cosme go

我自己用緊Avene 覺得保濕得黎又好清爽 敏感性皮膚都啱 已經回購咗兩次

請問有無混油雞用過armani power fabric cream foundation?
好想買粉底 唔知買咩好

我有用佢地既落妝同洗面膏
塊面少左出粒粒同隱定左
但其他mask既產品就覺得唔好用

之前都對類似依種嘅伸縮掃有興趣
但聽人講伸縮得多d毛會甩？

有冇持久嘅mascara介紹

已emtpy兩盒lush海藻壽司洗臉膏
好好用 洗得乾淨又保濕
塊臉好柔軟

點睇origins 靈芝系列？見少人討論

呢隻我拎過sample用但我覺得用起好唔方便
所以都係買返洗面皂

菇水好用 敏感肌既好朋友

同問，今朝化完妝未出門口已經係咁出汗

呢排天氣愈黎愈熱
本身盒蜜粉完全冇用咁
想問有冇咩開架控油蜜粉推薦

呢支野好香
用過Sample覺得冇乜特別
可能我塊面太廢
Dior都係化妝品正d

推一推

NYX平平地都幾long lasting
另外就一定係MJ，捽眼都冇事

我用mac 110掃上mac studio fix 浮晒粉... 之後我用即棄既撲上又好靚
係咪我用掃技巧有問題 之前去試個ba係幫我上到奶油肌好靚架

$590都貴？

1028不錯

都貴啊
因為岩岩有朋友推介左我$348同我做出黎一樣效果去佢果間算

Kissme冇得輸

請問一下如果用粉餅做底妝應該用乜掃？
利申 想學化妝

Gel 我覺得都ok ge 唔好一次過揸勁多就得

你買咗邊款質地呀
我以前讀書用Clinique個款粉紅色eye gel已經好夠

用粉卜印/推 都可以用海綿
掃就大支嘅掃就得了

係技巧問題 用掃係需要苦練+仔細=超正奶油肌
所以通常趕時間我都係用bb上

有咩技巧可以分享下

我自己買野返黎整
圍返100幾蚊一次
效果一樣

自己一個人整到？難唔難同邊度買？

整到呀自己 第一次會呢HEA D 唔係好難 將D眼睫毛用膠水痴上模 再查定型育 等10分鐘 抹走 搞掂
預左比人屌 係淘寶買

上個月係sf買野 點知送黎個陣去左旅行唔係香港
之後要去skynet 個倉到拎 但我返工完全無時間去
然後Skynet話可以幫我hold 到琴日 咁我就琴日去啦 點知我上左車打去話想拎件個陣佢話已經送左返英國
大佬 你應承左我話可以hold 住轉個頭又話寄返返去想點呀

嘩咁仆街既，咁依家要點搞？

170掃？可能個底太乾 要加primer

想買estee lauder支原生液
有無絲用過

你既然去mac買掃同foundation就捉住班ba叫佢教你用啦
我平日係唧落手再用手點上面 再用170順住面形由內抹去外
無咩技巧可言架喎
我次次買完整唔返佢個效果就會去搵班BA問

好勁啊絲打自己整到
整完一隻眼先另外一隻？

搞錯啊勁過份
嘈佢啦 咁d運費點算

最近mac出左阿拉丁系列
個眼影紫色配藍色偏光真心好靚
個highlight仲金過佢盒眼影果個金
我本身有佢隻大地色九格眼影

大地色中間果隻金色=阿拉丁左下果隻金
最特別係阿拉丁中間最左果隻紫色 因為佢係藍色偏光
如果搭金色當眼影會好明顯見到個光唔同左
但白光下睇先好明顯 （我全屋都黃光完全影唔到個分別 ）
阿拉到中間打橫果排全部粉質係比較濕 用手細細力按一按已經一舊舊
Ba都特登提醒上眼前要查定eye primer

如果好中意偏光又唔想太閃都買得過 但唔值得突登去買

你個陣有無話幾時去拎呀？隔左成個月先去 佢送返去都唔出奇

我係 單住眼整

我比較出油 暫時覺得唔差

就係有啊 我個陣有問過琴日去拎 佢話ok 我先去

係呀 我加左佢個lightful嗰隻防曬隔離啦

Sf有ordinary 賣

去youtube打粉底掃用法 我之前有睇pony啲片偷下師

見到好多絲打煩惱用咩foundation
我個人推介Armani Maestro
真心好好用，我用左好多年了
用2-3滴夠晒搽全面

唔該 絲打

想問有無人用過skin C個枝B5?
見到好多KOL用黎做實驗，擺係蘋果到，真係唔會氧化。
唔知可唔可以退到暗瘡印？

想問下大家 面霜用緊邊隻
修護 保濕都得

諗緊fresh紅茶定係su:m好
但又驚韓國野敏感

有冇向selfridges投訴 叫佢再寄過啦

[/member]

我琴日先買完仲買埋全年果個運費

就嚟去日本 想買下邊啲化妝品牌價錢平過香港 我見shu uemura 同香港差不多價錢

dermacept (日本叫obagi) 平好多

分享下我嘅炎夏底妝組合
我先用mac prime fix+噴濕全面等佢乾透
防曬（當埋base）用chanel新出白色果枝
粉底用guerlain小燈泡
最後by terry碎粉定妝
今日咁撚熱全日個妝都keep得ok 出油係奶油肌感覺 印兩印又一條好漢

之前將mac prime fix+當setting spray最後噴 結果融妝一撻撻
估唔到擺佢最前用會差咁遠

夏天一到又出勁多暗粒
針清完又出返嚟
用幸福肌淨化面膜都無用
打算睇醫生做果酸煥膚快快搞掂
有無絲打有皮膚科醫生介紹 又或者唔sell嘅美容院做果酸？

我支body shop伸縮胭脂掃，用咗十年都唔覺甩毛

by terry呢個牌子好似幾多人推介 有咩特別好用

我淨係用過碎粉 sell保濕唔會好粉樣
乾肌表示開心使用中

正呀 用完手頭上啲碎粉買嚟試吓先

我有時太重粉感先會用prime fix最後用
噴濕面再印走少少粉
下次試下妝前用先

我用都係會一撻撻
Ba話可能噴得太近 要遠啲
但我之後都打左佢入冷宮冇實驗證明過係咪我問題

原來我記錯$590係試做
第二次我係比$680原價

我用過liquid同compact，liquid好乾啊，我混油都要落保濕primer，compact控油麻麻

都係 我見啲人用compact好似奶pat泥上面咁
絲打用緊邊隻粉底？

想要控油，薄，唔好乾
但唔乾通常混油雞都出曬油

想報告返上個禮拜買左synergie既維B精華 13%果隻
本身上網睇過好多人話用哂A, B, C都冇料到，好廢，都只係抱住試下既心態。屋企枝補濕精華又用哂，所以去左salalalabeauty買 (mimingmart真係太貴)
So far用左9日，頭果2,3日係完全冇反應。點知用用下，近呢幾日先發覺毛孔細左40%，出油竟然少左一半，白淨返哂 (本身因爲混油肌，會缺水缺到出油，毛孔好大，出左油又易氧化個膚色灰灰黃黃咁，同條頸白雪雪完全2截色)
好神奇好開心呢幾日講緊我係日日2am先訓，仲通左一晚頂，但都冇爆粒粒，好感動
不過我都試過用錯方法搞到有反效果，例如用左爽膚水先就唔得，因為爽膚水大部分酸性但維B鹼性，會好那/反黑/紅哂... 所以都有d麻煩，之後用既cream都要夾過先知得唔得。而且都幾貴Salalalabeauty買都$630/50ml，用左9日已經冇左1/4枝

咁多年黎夏天都係混油
今年唔知點解變左大油田

Etude house
Kissme 個個話唔溶 但我夏天會溶 反而etude house 無甩過

fix+我買黎唔係噴面
反而係噴落粒rt蛋度上粉底
貼好多

我都係啊，通常噴落BB蛋度上粉
係有時上碎粉太勁先會最後噴下臉，但要離勁遠先噴

想問一下 dr. Wu嗰支野應該點用
我又唔太敢全面用

絲有冇用過kiehls金盞花水
我本身係中東油田 用咗佢之後 水油平衡好咗好多 變咗中性偏油
未用過嘅話可以試下

你地有冇學化妝既班介紹下我見台灣有個叫老娘既化妝師化到第二個人咁
我好想學香港有冇d咁勁既化妝師開班

我覺得一般啦 不過佢勝在印完唔會一撻撻
甩左都唔會好樣衰

等我都試下先 希望有用

想問下有邊一隻無色啞面潤唇膏好用，想買返支來做唇膏打底

呢個請問係om 定bm呢？

我唔多覺，同埋朋友都覺得妝感唔會好重又夠薄；反而另一隻nude air 粉底液氧化得幾明顯

見好多人都話dior啲粉底液會氧化 咁睇嚟得cushion可以一戰

Shu枝粉底出奇地好fit我
但買唔買埋佢個掃好呢

有冇絲打underarm脫完毛都有黑色一點點毛頭 又有啲突起嘅毛孔好似雞皮咁
可以點解決 好想著背心

絲打有無防曬好介紹
想要清爽但又唔想太乾
係有d矛盾請勿見怪

Lancome支Aqua gel好唔好用

防曬？

anessa gel狀個枝幾好，冇金樽咁焗

枝掃好貴，要衛生就要成日洗，但成日洗又覺得佢捱唔到好耐

唔洗，用蛋上仲好

利申買左

包膠返上個po話比絲打燒到買左2枝CNSC·南宮潁既精華
我本身混油肌，勁缺水，毛孔大
買左”第二代 EGF 超高濃度蝸牛修復原液 (多用途)”同 “冰河控油毛孔收縮透明質酸保濕精華素”
因為今日先收到，所以只可以分享用左一日既感覺
蝸牛原液堅正！擠出黎已經係黏液樣拉到絲，有陣草本玫瑰味 搽落去都ok快吸收 吸收完皮膚漲卜卜變到好軟咁！第一次用就有咁既效果都幾滿意
收毛孔精華就好水，夏天用岩，少少保濕咁，都冇乜特別

用耐d會再update

你係打激光定咩？如果係既話過幾日佢就會自己無左

謝謝絲
今日比ba上左面 test左9粒鐘 室內去到室外 到時候做埋gym都仲係到痴撚線
佢上粉前用左支水油平衡toner+base 幾正 想買埋

我都覺超貴 都係買蛋算
屌 枝掃貴過個粉啊

到最後*

unlimited? 好似幾靚但我塊面太乾應該用唔到

留名

想買唇膏比女朋友 不過唔識揀有冇推介 佢平時素顏或者淡妝多 budget 不限

激光呀 已經打咗第三次
磨沙有冇用

大家點分自己皮膚係黃皮幾?

要另外做果酸美白果啲

Chanel Coco flash #90 jour
我覺得素顏都可以
平時最常用dior 001 係好好好好淡粉 當潤唇膏

我有支nude air 真係氧化得好明顯
但佢上臉對我黎講遮瑕度都夠同埋上完臉會有d matt咁又滑滑地 所以都繼續用
Snowskin試過試用裝 無nude air氧化得咁明顯

我平時行山/做gym都會用我做gym仲會順便焗sauna
你講toner同base係邊支？
我買左佢琥珀系列既toner serum，但未捨得用

個原液真係幾好，有時皮膚差我就用多啲

真係做到補水修復但用得好快我每次用2.5泵，用左1日冇左1/8枝

Dior 001 好似淡色咗少少 有冇d搽咗會精神少少不過唔該曬絲打

有冇人用fresh既產品？

因為我係混油雞黎 所以sis用一定要做好保濕

屌 等我下次都去埋sauna先
枝野幾堅 今日去買先

我都唔知邊枝！！但係橙色既係咪絲你講個枝？

我諗緊而家係咪去sogo買最抵

好似無乜料到咁 可以太溫和天然

買支Paula’s choice 果酸lotion/ gel plus搽啦

dior lip glow會跟你個體温變色，如果夏天用其實應該係啱啱好，特別係你女朋友都素顏/淡妝～

dior chanel都唔錯
顏色方面唔好揀 太紫太橙太粉就得

唔該曬 絲打

bare minerals #panko/notorious
又潤色又靚 咩膚色搽都得

有無人聽過dr.zenith呢個牌子？話瑞士但search啲資料全部都係香港website嚟 啲人講到好撚補濕 係咪打手

bm notorious

想問下有冇絲打知道韓國邊到買muf個粉餅平？我見ig代購有人賣$28x

救命 痘印瘡印有冇絲打知點搞 額頭都滿曬
冇野生但啲印係唔退
用過曬Shiseido IPSA KIEHLS fancl仲有其他既美白精華都冇用
係差在買唔起Lp想試好耐
係要做facial先會淡啲 好有用但都幾貴
個個都吹到La mer crème幾好但我用完先咁

覺得無用
除左lip balm

有機會係之前自己剃/抆得太多
佢倒塞咗係入面
做激光如果佢肯打大度數啲會打到出黎
我做左7、8次就無咩剩

屌 岩先去左轉sogo
本身個心唔好 去完一轉多人到差啲心臟病發

今日用rmk powder foundation
依家係上粉後一個鐘 未有出油 coverage都唔差 遮到八成眼圈 唔會好焗

我都有呢個問題，激光脫毛左三次未有好轉
生日試做左淨白療程，有少少改善，但真係買療程就好貴，佢話係角質層太厚

我都係脫咗3次
絲打喺邊度做淨白療程 想試

救命有無絲打知道唇瘡可以點搞
今朝起身突然生左一粒係上唇 之前從來無生過
今個星期要interview 唔想咁樣衰去阿救命

其實自己做磨沙都work

請問幾錢？

我怕比人話賣廣告
我自己都唔打算買個療程，用僅餘既積分換就算個技師有話防止黑色素沉澱要定期去角質，絲打冇budget的話都可以試下市面既去角質產品

上網睇話椰子油溝蘆薈有用 但我冇試過

Fresh advance theraphy我有用開，係幾好，但我覺得有d貴
如果好似你咁前一晚敷嘅話，第二日搽其他有色唇膏之前仲洗唔洗用佢黎打底？
本身嗰枝唔見左好心痛諗緊再買番佢定轉另一隻潤唇膏

我打底就唔用佢啦可能太潤我會用返普通有spf既潤唇膏打底，我用開sebamed
不過我覺得香港天氣唔太乾所以都唔算係必需品，真係乾到甩皮既話木瓜膏都可以急救，除非你嘴唇真係成日龜裂

買咗OM 7號trival set 遲啲黎包膠

一樣原因 朋友有陣時話nude air似無化妝似皮膚好感覺

夜晚厚fu左潤唇膏 第二日個嘴都係乾

前日係朗豪坊買左muf粉餅，個ba勁求其咁幫我試
不過比大家燒著左都照買
今日用左分享下
啱啱上完個陣粉感比較重，隔一陣之後就幾靚
12個鐘後只係有小小溶同浮粉，我冇補過妝，所以絕對可以接受
不過今日天氣比較涼，遲d 30幾度唔知效果有冇咁好

另外買左Chanel Rouge Coco Flash 90
隻色好靚但係要本身唇色夠淺先啱用，我唇色深用到好柒

呢個天氣都乾？你用邊隻潤唇膏呀？
係咪個人水分不足
我平時用木瓜膏搽都好夠
冬天乾到裂既日子就搽apieu支honey milk lip oil
好q潤

我都係乾嘴人, 最近每晚訓時都會厚敷凡士林
情況有變好, 絲打你都可以試下

之前有睇過下人地講凡士林唔保濕但會減慢水份流失
試下揸左保濕既潤唇膏先再厚敷凡士林

不過我每晚都係咁揸凡士林算

乾咀一年四季都甩皮
我甚至覺得夏天仲乾過冬天

我用burt bee 個枝啊 我意思係一用毛巾捽走啲死皮之後就勁乾

biore 枝water essence
好正，搽上去涼陣陣，好爽

我之前都係厚搽潤唇膏瞓都係無咩用
反而厚敷凡士林頭幾日起身個嘴會起到好多死皮, 然後就無之前甩咁多皮
雖然都仲係乾, 但比之前超乾既情況好咗咁

黎之前會打電話
如果你屋企冇人, 可以同佢講約第二日

我通常做完inisfree 火山泥mask d印就會淡左
唔知點解關事佢明明係deep clean mask

請問有無邊隻磨沙介紹?
有同樣的煩惱

冇打電話就派左好彩我屋企咁岩有人

我用BB個支無問題
我平時一捽走d死皮都好潤
你係咪個人唔夠水呀 飲返d湯水滋潤下

我成日飲水架 但係我媽最近懶到湯都唔煲

用緊但好似有啲重酒精味

我未試過唔打電話就派喎
不過可能我送公司

我又唔係好覺
不過佢勁平
厚搽都唔肉痛

白色個啲生長紋？無得搞架 你去asos睇下啲model都有架～ 如果係橙皮紋就要做運動，搽下油～iherb有palmer’s啲cream/油去紋的

夾到係官網買仲抵 成日有優惠/有野送
上次我同人夾買2枝大嘅已經免運

我都係
做療程要成幾千蚊
窮學生無咁多錢

想問係邊到買？
謝謝你

但好似防唔到曬

我覺得都ok

佢啲vitamin C serum妳地會用幾多份量
係全面搽定淨係用喺局部
我用C10冇乜見到效果

沙漠肌我覺得chanel glow gel touch 好好啱

用c10 用3-4滴
有時間就局部，想快就全面
用到第2樽都已經覺得無乜效

點解話佢防唔到曬既

我用c20 全面搽 大約7滴左右 用大左半支
我都覺得無乜用咁

睇睇樓上

Fit me粉底咁多blogger讚 的用完覺得只係average
果然開架同專櫃底妝係冇得比
Btw想買cushion快速上妝用 mac黑盒定muf黑盒好追求高coverage唔怕有d厚

Muf黑盒cushion有妝感 但乾身過白盒

係白色一條條我好多條好明顯 想喊

上個post有覆過你 我覺得搽油有用

見到喇 多謝你 會試試

絲打可唔可以分享下材料

想問有冇絲打試過drunk elephant

無野了睇到絲打既回覆 thank you

乾咀唇紋深兼易浮白皮
厚搽凡士林過夜第二朝起身係無咁乾
但朝早搽唇膏上咀都係會乾到枝唇膏會起擦膠碎咁

我有用forever matte 因為我混合偏油 整體嚟講都不過不失既

用過3款mask：Rose, 睡蓮(lotus youth), 紅茶 (Black tea instant)

Rose個隻最大感覺係保左濕 其他功效唔明顯 性價比低 始終Rose mask市面好用又平啲既大把 唔係錢多冇掟洗既都唔洗買fresh

後兩款我皮膚好唔穩定（易敏感個排）個陣用，直頭搞到第二日訓醒成塊面真係敏感紅晒。其實我敏感係因為以前有一次做過濃度好高既果酸搞到皮膚受唔住，自此好唔穩定好易敏感，所以要改用啲低刺激性既產品，fresh啲面膜就用唔到啦，只可以話唔太岩敏感肌用，但以前未變敏感肌前用係幾好用既。

有冇絲打知香港邊度有tarte賣睇咗好耐review揀咗好耐諗住喺dermstore買寄集運address點知佢cut我單

推

係好用 PRESTIGE line

冇
跟住我要另外買
但門市又唔比散買
要online再落單特登買個泵

你都係沙漠肌?

多謝絲打回覆 買左一枝用左一日好左d啦

黎緊六月去韓國 有冇絲打推介有咩化妝品護膚品係必買？
另外有冇人用過Huxley呢個韓國有機品牌？有啲想試

唔係啊，乾肌

only minerals

之前試過好幾次去門市問個泵有冇貨 佢都話冇
我到而家都仲未有泵

apieu juicy pang lip tint: 勁好用

你唯有online買
我個陣搞緊免運費所以算啦
mac自己on9 特登順豐寄個泵比我

用緊5號色
好用好上色，輕印/食少少野唔會甩晒，會有啲色剩
單手開到

BE01好正
ps呢隻色唔岩本身唇色深/黑既絲打

咁我應該更加用唔到

個蓋開得多會唔會好易唔小心開左 見啲tester蓋俾人開到鬆晒

自己用正正常常應該無野
唔好多手去整個塊野
我個支用到得番1/4，無爛

我除咗be01同vl01買齊晒啦CR02靚到愛不釋手
諗緊買唔買埋vl01

好 唔該晒睇中左3號 準備去馬

Beauty qq介紹過呢個都幾好，colourmix買$60左右
我當護髮素用

以前勁鐘意用cushion因為貪方便，但本身混油雞，用左唔夠一個鐘就爆哂油，又爆瘡
但近年膚質好似轉左，冇以前咁多油同冇再狂生暗瘡，又想用返cushion
有冇d高防曬又遮到毛孔既cushion推介下

sor你講果兩隻未試過，答你唔到
我用呢隻，油肌用保濕之餘又唔會太癡粒粒

再保濕款

用緊肌研淺黃色嗰罐
勁潤秋冬啱曬但係春夏唔可以搽太厚

我用緊肌研粉紅色個隻水凝霜 我覺得呢個天氣用岩岩好 尤其是你開冷氣訓教 臨訓前擦 第二朝起身唔會覺得乾

乾肌既絲打 夏天有咩toner好推薦啊？ 就黎用晒Origins 嘅靈芝水 想轉下其他brand

cruel

我用金盞花toner

呢隻我都有諗緊 網上見到好多人推，我都有用金盞花gel mask

下星期去韓國
有冇野必買？

懶用paper mask 想轉用sleeping mask唔使洗
有冇咩推介？想日日/隔日敷
利申：混合偏乾

我用自xx 既金盞花mask呀

想問下大家通常係邊度買colour con

我見Paula”s choice有個隻果酸身體乳 (好似係紫色)
唔知點解我身體除左手腳面之外 肚呀 pat pat 都膚色不均 好似有老泥咁既樣 搽呢種個酸會唔會有幫助？困擾左我好耐

依隻果酸好似就係之前第二個絲打講話可以去身上面嘅暗粒同黑頭嗰枝，不過唔知紋得唔得
正好我又有暗粒又有依d白色紋，買枝試下先

Pink icon 我覺得咁大間同咁多分店應該可靠啲
Olens都好似開咗門市

係咪新出個隻想問下好唔好用,
遲下想轉

代問想問呢隻 專門店賣310但HKTV mall平好多 想問下信唔信得過 有冇絲打試過

雪花秀overnight mask

Olens門市其實都係Pinkicon黎

想問下絲打們有冇出去修眉？
benefit 呀shu uenuma 個啲
有冇邊間推介

喺shu修過一排，覺得麻麻地
而家去GA修單次，幾有心機

我覺得幾舒緩 我放左落雪櫃夏天用好舒服。
但我發現要查咗toner先用呢個mask 好啲 如果唔係有時塊面會覺得有啲吉吉地。

我都係用呢隻，都係當護髮素用
不過佢洗完個地下好滑，要再沖好多水
另外背“隻”都會有d殘餘，要再用沐浴露沖乾淨，如果唔係會生好多暗蒼

我岩岩都響日本買左呢隻
最平見過400幾yen，最貴900幾yen

我買左高保濕果隻夜用，少少油，開住冷氣都ok，第二日好保濕

諗住遲下開埋普通果隻做日霜
夜晚就用高保濕

想問下美白果隻笠唔笠？

我用雪肌粹
搽果陣好舒服，但第2日好似唔係好夠保濕

聽講呢隻有矽 比多少少買tsubaki 金色0秒髮膜好d 都係70幾蚊

有冇推介香港夏天天氣都用到既cushion

下次試下先

hktv mall好似會賣假野

真係退到？

一啲都唔笠
美白果款搽完等佢1分鐘，就feel到佢係吸收曬，𣊬間注入水份。但又唔笠，超中意
下個月去日本又準備入佢貨

我今次去日本買左3盒
下次買埋美白款先

我又冇喎
係咪敏感？

我混乾肌+少少敏感
試過LM hydrating primer+ born this way好麻麻
coverage係夠但好厚 我冬天用beauty blender上都覺得好厚 不過喱家開左門市都可以試左先嘅

喱家夏天主要用shu粉紅色枝base+nars radiant/BM bare pro(天氣冇咁熱用/冬天用) so far冇敏感 可以試下

唔該絲打

Tsubaki邊度買係70幾蚊？ 淨係見到90幾

同問

有冇人用過bare minerals remedy 新版
想知道好冇用 同舊版有咩分別

有冇絲打用過ysl粉底液
諗緊買唔買

去selfridges買喇 果到都好似差唔多價錢 一定正版

卓悅

唔該

呢排vcity同新城市都搞緊優惠 係咪真係限量

Chanel
個男ba修得好好

幾錢一次呀

好似加左價 $3xx 頭

係元朗個邊賣60幾

其實大家幾耐會修一次

太遠啦 但都唔該你

想請教各位 有冇邊支控油/水油平衡既cream介紹？
Budget 500下
麻煩哂

我通常四五個月先去大修一次
平時雜毛都係自己拔
係到真係長得滯，畫眉好難畫得靚同埋花多左時間，先去俾佢修
(唔敢自己剪眉，之前試過剪柒左)

我覺得shu支ultimate toner 真係好正......

Toner我有用花水啦
不過都唔該曬

上次隔咗兩個月左右去修都比ba問我對上一次幾時修
明明已經有修吓雜毛

日本睇過最平都要成$70 唔洗搬

好奇絲打嘅混油喺咩位置毛孔大 ?

好賤 以前我會去olens global到買con 佢好多con都買一送一 好抵屌
仲要有啲款係$18-$20USD 就買一送一
點知佢係香港開完門市 就撳唔唔返入個網 會自動彈去香港olens門市ig

有冇絲可以推介下toner同面霜
油性肌
用緊金盞花toner想換過枝
諗緊origin枝菇菌水(?)

有冇絲可以分享下心得
thxxx

想問下有無絲打試過Clarins呢隻？
對去水腫/瘦面有無用？或者會唔會有邊隻推介唔該曬

乾肌開心使用中

我都係油肌，呢個保濕得黎唔太笠
要少量多次咁搽，唔係會有d厚

Origins Drink up Avocado 兩三日敷一次

2邊面頰同鼻啊
So far用左幾日，每一次用都有驚喜，因為每一晚落完妝洗完面都見返d毛孔好唔開心，然後一搽呢個就會收到毛孔，即刻白淨哂，仲last到第二朝！
然後個保濕收毛孔精華發覺都好垃圾下
應該會keep住蝸牛原液+synergie vit B咁用，因為試過發覺咁樣係最控油最好

我都推介呢個
但乾肌可以晚晚敷drink up intensive，第二朝d皮膚會軟哂好正
另外BB laboratories既保濕cream mask都好正，我晚晚當sleeping mask敷，又可以白淨d又好保濕，不過佢廣口瓶，一罐好大 175g，我晚晚用可以用成半年，依家已經non stop用左年幾，從來冇令我失望過，因為依家慢慢變到我敷drink up intensive都唔夠保濕了
但小心上網買好多假貨

有冇得redeem products嫁

佢啲精華係勁水

好廢揸左等於無揸
枝蝸牛原液就夠杰啦，但依家已經得返半枝早晚用，用左5日咋。。。。。。。平均成本已經變貴婦護膚品

冇錯，雖然單價唔算太貴但容量少，收毛孔個支又係冇乜用，不過蝸牛精華幾正，爽膚水倒化妝棉抹面唔心痛

多數去韓國一次過買定
有時d 代購都會跟韓國咁有2送一，一送一
雖然貴過韓國，但都平過pinkicon

我買左，唔係日日用，覺得冇效

Shu有 佢支眉筆都$200 底妝產品好多都過$360 姐係買野送修眉

你枝原液係細枝裝定大枝裝呀？

絲打喺邊買bb laboratories mask

大家有冇眼睫毛精華對介

聽完我都開始心動
同絲打你一樣膚質

推介Avance

有冇絲打用過mac lightful c 果隻在色base?
乾肌用會唔會乾？用完會起暗粒嘛？

爽膚水係咪講緊佢地成日話既金水？

細枝啊 因為我第一次買咋

我係avaliu store買過，係hktv mall都買過，然後係carousell就買到假野了

買啦$158 20ml當試下都好 有用記得上黎報告
不過要乾手乾面搽，我用之前唔會用toner

有冇人用過日本胎盤素啲護膚品

Hktv mall係真嘢?

嚟緊會唔會試佢其他嘢？

點解唔日日用嘅？
因為我見佢話要日日用同埋再加按摩 講到好work咁

想問下有無絲打用freeplus個洗面

想問有邊啲保濕美白面霜好用
中性偏乾肌

你都用得幾快我買大支裝（應該多你一倍）都用到2個月可能我用得少

如果有暗粒我推依蘭去暗粒個支水，好清爽，同埋80幾蚊都唔貴，可以濕full

cosme有啊

係保濕水

真啊

仲有咩值得試

呢個？

佢有幾隻都叫保濕水
即係邊隻

你而架仲有咩護膚品係就用哂或者冇架？

係

你邊間shop買?beauty lxxxge?

懶

佢d野我都有用過，草藥膏同蝸牛真係正
之前敏感都係靠佢，但其他一般般唔值得買
同埋個店主雖然有問必答但係態度有d串

我買左13秒洗面好似冇咩用

我都買過係冇用，之前跟佢推介買左一埋野，係得草藥膏同蝸牛係正
面膜遲d會試下

仲有個神經酰胺增生屏障 保護強化肌底水都冇咩用咁 我而家淨係想收毛孔去暗粒粒

想問下有無防曬bb霜推介，試過用A字頭防曬bb霜，起晒粒粒

呢兩隻點唔好法？

呢個會唔會有幫助?
毛孔同黑頭問題

想問下有冇推介嘅雙眼皮膠水

有啊！爽膚水同日霜都就冇哂
不過爽膚水好似同蝸牛原液唔係好夾...因為次次用完爽膚水之後用原液，d原液就會好似乳化左咁變奶白色，但如果等到爽膚水完全乾先上原液我又未必日日有耐性等所以都係skip左佢，反正爽膚水可有可無
日霜想知佢有冇d清爽又高防曬系數既日霜

冇錯！

草藥膏有咩用嫁？可唔可以當面霜？

有冇絲個鼻都成日生暗瘡粉刺 有時要成個星期先好返仲有印 我個鼻偏油 會唔會關飲食或者唔夠保濕

我就泥去泰國 想問下有冇咩化妝品 護膚品推介

我皮膚成日乾到出油🤦🏻‍♀️用咩保濕都出油
毛孔粗。。。

試過好多隻洗面奶同埋保濕精華都唔太啱自己用
有朋友推介用lush 本身易出暗瘡同埋敏感肌
咁既膚質用lush 好唔好？ 我見佢有好多products
有無人用過邊隻好用可以推介下？

lush落門市行下搵staff問下 除左一磚磚既皂冇得試 其他可以問佢拎一小盒sample返屋企試下 佢通常俾到3-4次量試

去左mac試 勁笠
呢排april skin係咁落廣告 好想試 但佢d色又太白 又出名厚粉

我都有 腰到patpat都一大咋
聽人講練肌肉可以撐返起d皮膚會冇咁明顯

唔得，用完要沖水
敏感或者濕疹皮膚用，我之前敏感用兩三日就好返
不過草藥膏已經冇得賣 佢轉左賣草藥mask

我覺得求其一枝落妝水都做到
平時我返工唔化妝 淨係防曬同素顏粉
沖涼前用落妝水抹都抹到啡黃色野出黎

皮膚好易敏感同出油
但係之前去過啲專櫃買護膚品
啲姐姐摸我塊面話我係乾所以出油
明明完全唔覺得自己乾
塊面好多粒粒同會紅
出街要用高遮瑕既粉底黎遮住
用左dw一年 覺得overall幾好
但係係有啲厚同粉感重
之前諗住bm個暗瘡friendly礦物粉好似好好
用完好似無用過
一啲遮瑕度都無 就放棄左
最近muf個粉餅好燒 不過無用過粉餅
唔知啱唔啱我用

另外有無絲打有啲好用既去暗瘡護膚品介紹
用過muji kiehls larocheposay avene
全部都無乜作用
用完la roche posay仲衰過未用
即刻大範圍爛面
救命 爛面左好多年 係咪無得救

認真 睇皮膚科醫生

唔該哂 你有冇用過邊隻覺得好用?

如果你真係好多暗瘡果d，真係去睇醫生食A酸啦
之前都有連登巴打出po講過，好後悔冇早d食，拖咁多年。食左一個月印都冇埋
如果間唔中幾粒果d，用epionce d暗瘡產品 (我覺得洗面係最work，尤其lytic gel cleanser。仲有purifying toner同lytic tx我都keep住用)，我用左1,2個月都stable返，到依家已經用左3年

同求，去黃去暗瘡印

乾肌用過海藻壽司 流星天使 爆谷
海藻壽司好用最温和 質地似yogurt
洗完好舒服又唔乾 已empty左兩盒
流星天使入面有粒粒 可以做埋去角質
洗完塊臉好滑好soft 但敏感肌都唔洗日日用
爆谷就最滋潤 洗完有層膜包住塊臉咁
冬天用得 而家咁既天氣不了

唔該哂你拎d sample 試下先

絲打們有冇咩唔笠嘅日霜好推介？

大家有冇推薦既保濕cushion?
睇落armani紅色蓋戈款好唔好呢？

用緊金蓋圓樽嗰款，好鍾意，已經回購咗第二支。我係中性偏油肌，喺我塊面係一年四季都用到，冬天太乾嗰排就溝少少精華就得。
好貼面，似second skin咁，finish係有少少光澤，出咗油會好靚，係奶油肌feel。試過幾次hold咗超過十個鐘，都冇融妝冇變暗。（佢控油力一般 所以中間會印下油 補少少蜜粉 又係一條好漢）
仲用過all hours同最貴嗰隻既sample，兩隻妝感都唔錯，持妝都ok，但唔岩我膚質用同埋覺得冇乜特別，所以冇買到

有冇絲用過chantecaille既野
之前用過紫色管身既防曬隔離幾好用

啱啱想講用左all hours 兩個星期，發現突然之間生左好多暗粒本身期待左好耐，諗緊試唔試金蓋好

我有朋友用完一次sample就生晒暗粒可能呢隻fdt有致痘成份 金蓋個隻我用咗年半都冇事 咩都冇生過 金蓋揀色要小心 B字頭個啲都好黃 如果絲打唔係特別黃既 最好揀返BR開頭

混油雞都覺得金蓋圓樽好好用
又唔會暗沉

大家用個MUF粉餅之前用咩打底？
因為我真係冇用過粉餅上妝
買左2星期，之前絲打教印上去會好d，已經係好左d，但都仲係會一撻撻，可能我底d護膚品太濕太黏但平時上液態粉底就冇呢個問題，因為無論如何都blend得埋 (唔起擦膠粒就得) 但上粉餅真係底有少少黏就點印都唔會勻

我用rmk base 唔錯 用黑面拉上粉 冇浮粉冇剩
呢家我轉左用佢spf50個base 用白面印上粉
上完個下好靚 但過左一陣已經油到煎蛋 浮粉
但印左一次之後 就只係出油 冇其他大問題
我都想知大家用咩打底 因為rmk得spf14夏天唔夠

我通常搽完cream 等幾分鐘先上base
再等多10分鐘到再上粉餅
你試下每個step等佢吸收下再上

想問下大家有冇用過Lancôme 黑蓋 或者nars既 foundation?持唔持久？

用緊Avene 有spf 個隻幾好 快吸收 又唔笠

應該會有少少乾
唔起暗粒呀

用粉餅就係想快朝早返工真係冇咁多時間等...
btw MUF有spf50既base? 會唔會出粒粒?

skincare完用紙巾印下面再上粉試下？

絲打係沙漠肌？護膚品會唔會搽太多層？
我乾肌基本上搽完護膚品加防曬，去換衫之後先上concealer再印粉餅就冇一噠噠

咁我個啲時間都係換衫 執袋
Rmk 就唔洗咁耐 muf個支就要

So far都可以，無出粒粒
但我用呢枝出油出得好勁

nars radiant遮暇中上＋持久，但係我用會焗到出粒粒
最好攞sample試下先
利申乾肌

點睇護膚粉，搽完一大堆serum cream,拍層護膚粉訓覺 冇咁笠 感覺良好啲 但唔知會唔會堵塞毛孔

我自己只有用洗面皂同磨沙 其他冇用過

我混油
做唔夠保濕會好快全面油

ok！我下次試下！thx！

咁我油性應該都唔得

我平時用完skin care，化妝前會用支噴樽裝既化妝水/溫泉水mist噴一噴面，用紙巾印乾先化妝
如果唔係痴立立好難推啲野

有冇人用過albion支水，想試下但係唔平

有冇人用過I firm 既美白酵素？
見有啲美容院都有做I firm 既product ，不過岀面買，價錢又唔平

我本身易岀油，尤其而家夏天，用開日本club 個隻素顏粉
搽完護膚之後薄薄上一層，即刻冇左油光，好舒服，仲好香添！
切忌上太厚，一開始唔識控制，上多左粉，第二日即刻爆左粒粒

用左之後第二朝洗唔洗卸妝

呢隻野有滑石粉，對皮膚唔好

絲打你會唔會search下陳皮d靠腰文睇下？
我之前下巴都好多瘡 而家睇完佢既文用少好多野 皮膚穩定左 雖然我無買佢既products 用

終於都25%喇！！

我都係見日本cosme大賞見過先買黎試下
絲打提到滑石粉，突登google 一下，應該係冇經過濾既滑石粉，裏面既石棉先係致癌物質，而家好多化妝品都加滑石粉

唔知絲打有冇其他素顏粉推薦呢？

Btw club呢款佢話唔洗卸妝，我都係朝早用洗面奶洗面就算

而家睇下先唔該絲打

我塊已經係咁樣好多年 由初中開始
以為係青春期生暗瘡 到而家仲係咁
有睇過中醫 無乜用 可能真係要食a酸

都好嚴重 睇西醫啦

好燒啊 但我乾肌

想問下free plus洗面係咪好用

我乾肌用緊第二支 覺得ok

我上上上個po #1有打詳細review呀

MUF個velvet粉餅其實點用架？
我兩個鐘就出油，毛孔又唔係特別遮到

Lancôme 黑蓋開心使用中
本身我個fd燒我買 但佢油肌 我混乾
所以上妝前都要做好保濕
去counter試完
第一次用上碎粉勁乾
第二次淨上T字位 妝感已經好靚
我平時4 5個鐘就溶
依家用左呢隻可以keep到放工返屋企
重點係冇氧化！

及早求醫
我早排都係咁，係keep住發炎一直唔好，
醫生開抗生素

與其不停試野又信唔過，不如去信醫生花時間斷尾

想問埋有冇貼隻眼皮教學 貼極都fail

橙色有時身體狀況一般面無血色會螢光 深紫色上嘴會mix埋本身唇色變成靚嘅紅 個人最愛 第二係樓上post嘅001 會比較自然 都ok靚 但顏色唔明顯
利申包色

宮崎絲唔係爬過文話呢隻冇用咩
廢j絲嗰款好似唔係呢個 我喺日本都買咗兩支 都幾有用

絲打係咪買咗喺邊度買㗎？
貼完又撕有無覺得眼皮鬆咗

我買雙眼皮貼紙 但貼親都外露
唔貼又邊單邊雙

我又ok wor!!
但t字要定妝 反而面唔定仲靚
我都係去counter 試完先買

Elta MD洗面奶岩唔岩依家既天氣用？混合偏油肌

新手想問有無大地色眼影推薦
最好係有matte諗緊nars個個

我用過依隻 但係唔係好識用 啲膠水乾左都幾明顯有塊野係眼到咁

係，應該for會化妝既用依家我當膠水用

就快去日本
想問絲打們有咩護膚品、碎粉同粉底液推介啊（混油）
見有人話three係日本買平好多
有朋友都推佢既碎粉、粉底液同護膚品
但碎粉評價都幾2極，我見網上有人話適合混油用
有人又話唔適合

有朋友話chanel好用
但又係見有人話適合混油用，有人又話唔適合
求大家推介

想問買左mufe新出粉餅既絲打
你地有冇再買多個粉樸做替換呀？發覺用左一兩日個粉撲積左粉，個妝感冇咁靚

我買左 唔識用 用完唔覺有雙眼皮效果

紫色個枝係咪just skin?
我最近好想買黎試,想問下絲打佢long唔long lasting?
因為我夏天都係油肌,想問絲打你咩肌?
Thanks.

洗吓佢就變返新嘅一樣

我通常做完保濕護膚程序會上呢隻素顏粉, 然後先上mufe粉餅
呢度素顏粉我都用左4年有多, 冇生暗粒又冇敏感, 而且都幾控油

夜晚洗左未必乾得切，因會帶返工補妝
所以會買多舊

有冇咩防曬推介？乾肌+敏感肌
之前用開innisfree但原來冇再出

係just skin,似係有輕微潤色既粉底
幾long lasting唔算乾
我係混合肌 t字位易出油兩邊面偏乾

個個都大讚 等我去試下先
真係咁正？！

新手推薦excel

Beauty blender一發毛係咪已經冇得救
用滴露浸有冇用
同埋大家點擺先冇咁易發毛

琴日買左lu不過仲未用

發咗毛就唔好再用啦
我係淘寶幾蚊買咗個架裝住 唔洗就咁擺係枱 感覺上乾淨啲 同埋洗完大力啲gum曬啲水出黎 擺係啲通風嘅位

我覺得幾好 本身係奶狀但佢刷刷下會起好多泡泡
洗完好爽 唔會乾

洗臉奶有咩推介

我用緊專科白色嗰枝 幾好用

想知道枝流金水係咪真係咁好用 有冇人用過？

防曬唔推decorte，
聲稱化學防曬、敏感肌用、抗霧霾
我混合肌 有時會dd敏感
用完之後狂生粉刺粒粒

咁驚 仲諗住遲吓試吓枝sample

好用

可能我膚質問題
我上網睇就好多人話好用

求保濕精華同面霜推介
利申 外油內乾肌
唔敢買得太潤但又成日覺得唔夠保濕鎖水

decorte? 我都係用唔到太潤又唔可以唔夠保濕而試佢
不過就用乳液

近排都睇緊防曬 發覺原來要搵到支有效同成分好既防曬真係唔易

我都油雞
其實妝前一定一定一定要做好保濕！
同埋我用shu支ultimate既toner之後再落hydrating base
控油真係好好多！！！

乾肌表示打算無限回購

Ad+

想知ampleur同AD＋邊支好啲

我都係混油
Banila co碎粉我都有用過
但搞到出哂粒粒 感覺上勁多滑石粉
搞左成年先搞返好

碎粉以前有用過priori，控油過banila co，但好粉色。就算本身個粉底岩色，上完佢個碎粉都變2截色
之後又轉過innisfree綠色蓋個碎粉，又係出粒粒同埋唔控油
之後睇雨僑推介bb laboratories既透明質酸碎粉，有少少少少肉色幾好，但控油都係唔夠priori好，而且又遮唔到毛孔
好失望之際見到雨僑又介紹新碎粉，elisha coy既金箔粉餅，信埋佢一次。然後就用左2年一直用到依家第3盒lu佢係一個粉餅黎，但係用黎當碎粉用既，用掃/撲印上去都得，有少少肉色，幾自然，同priori差不多咁控油，遮毛孔都遮得好好，溶都係變奶油肌。但唔防水

近排比d絲打燒著買左muf粉餅，比elisha coy更控油遮毛孔遮得更好仲要防水，但我仲係唔太識上長期係一撻撻。。。。

你用開邊隻？AQ emulsion？

muf個粉餅好燒
但見親都係偏乾肌推 又話唔控油搞到唔敢試
好驚甩到撻撻

好想做角蛋白同飄眉有冇絲打可以推介下
感激不盡

絲打有冇詳細鋪頭名 thx

我未做啊 星期四做，做完再包膠啊

想問下各位除左sf會喺咩網站買化妝品多
好想買gucci新果隻唇膏
但唔想喺香港門市買
見啲呀豬呀狗都收到pr 一set 58隻色咁送
心都淡

net-a-porter有得買gucci

估唔到gucci都會咁整cheap自己

有無人試過tk lab
台灣ptt d人係咁推

絲唔會怕太乾會甩皮/卡粉？

我而家就係心絲絲緊試OM既礦物粉定muf粉餅好我見啲有好多絲包膠都係先用黑色面上全面 再用白色面印要遮瑕既位？ 冇記錯既話

我每日化妝都係上肌研既toner+shiseido white lucent精華+sofina 防UV base(清爽型) 之後就BB cushion+Banilo Co碎粉

Shiseido支精華潤得黎唔立都夠薄 我唔知係咪sofina支base出事 所以一到下就塊面就出油 下巴同鼻翼位浮粉得勁西利

我見到係推混油雞用喎

有冇絲打用過origins呢隻磨沙？
我新買 用咗3次 每次用完唇周都敏感
會自帶唇線
有冇人用過都係咁？
洗走嗰陣又勁拿眼
我都唔敢再用係塊面道
另外想問有冇邊隻磨沙好推介

就咁用洗掃水洗就可以？

我冇用開洗掃水
我就咁用卸妝油輕輕捽下佢
再用水沖 就好乾淨
目前洗過4-5次都完全冇問題
但記得洗絨毛嗰邊輕手啲

磨砂我都係用開lush 係海鹽黎有啲啲覺得粗同埋如果皮膚有損用落會“那” 但正常用輕力磨都唔覺得好痛
之前係cosme買過另一隻好似係叫星野家 白色一盒 果隻就好幼 但我未試過上面用 淨係磨身

有冇人有用maybelline個接吻棒
唇紋多真係唔好買
同埋上嘴痴到仆街 過左一陣lam下嘴唇好似lam緊油漆
210隻色係靚但係真係搞唔掂

係喎 唔記得咗lush添
因為之前成日用唔晒覺得好嘥就冇買
唔該絲打

廢嫁呢隻d粒粒磨到好痛又刺激
雖然我幾鐘意origins但呢枝真係唔掂
Origins另外有隻好少少既磨砂mask，粉紅色果隻rose clay retexturing mask，d粒粒幼細d，但主要係敷既，洗果陣打下圈先有少少磨砂作用
另外依家用緊evolue既燕麥飄霜scrub，一枝粉黎既，要加水變成paste (我會加牛奶) 敷落面然後乾左就洗左佢。呢個真係好溫和，磨落去唔會覺得好尖咁 洗完又白又滑又去到角質

Lush我淨係用過薄荷果個，都幾好
但敏感應該唔岩

我都好後悔買咗佢
本身諗住origins d mask幾好用 應該唔伏
而家諗住用黎捽吓個身算

唔該晒絲打得我𥄫吓先

我唔係敏感肌 都用過lush薄荷嗰隻係冇問題
諗住試吓新野
但用origins呢隻竟然會敏感

幾錢啊貨size?
我果陣淨係買野送呢枝既試用，都覺得中哂伏
Origins好鐘意送d廢野比人做試用呢枝係，仲有charcoal果個mask都係伏中之伏

lush都係入去問佢拎sample
試左冇問題先買 咁就唔驚出事

我係sf買$195
之前我都用過charcoal嗰支！又係垃圾
唔係特別清潔之餘 用完仲塊面乾過我個荷包
暫時都只係覺得佢啲drink up mask好用

係！乾到裂開
頂佢次次thankful week出set裝都係搭埋呢枝垃圾比人，以為抵好多，其實根本就係塞d冇人要既野比你
Drink up mask真係幾好，另外佢d paper mask都ok，不過有d貴。之前仲有用過橙色 Ginzeng(?)果個系列既mask，啫喱狀，都幾refreshing，去到少少水腫，算係合格

來包膠OM既礦物粉
我本身膚質乾敏感肌 試用咗一個禮拜
biore防曬>etude house櫻花base/ LM prime>OM>LM碎粉/Missha setting spray
OM上面唔算乾 做好base全日都冇乾紋白芝麻
敏感肌用完都冇起粒粒但唔建議跟官方話唔卸妝 試過感覺唔乾淨 可能其他base 既問題
但強烈建議未用過sis最好買trivial set $226有埋掃
因為我即使現場試完色都好似同上面有啲分別
我買咗7號 可能下次會試一試6號

唔quote啦
買左mufe個粉餅，用12蚊店枝水洗，洗完用dyson吹乾佢，冇變形

之前係店度試左上面，幾好，但唔知係咪黃燈關係，我又信個姐姐幫我揀色，買左番去，然後去旅行時用，一上面深撚左2度，曬黑完用都仲係深。
前2日send email去mufe表達意見，尋日有人覆我，叫我去番間鋪，有人會跟進喎

BTW，用左幾日，下晝用tissue印，成張tissue都係粉，浮粉得黎又唔係好噁心，我接受到

利申：混乾

唔係隻隻髮膜都有矽咩？

難怪我背"隻"生暗瘡，因為我慣左沖完涼再沖洗護髮素，沖完無再沖涼

有啲燒皮膚唔穩定就唔想用粉底
粉餅聽講都無粉咁好

佢會點樣跟進？換貨

另外想問下！
muf粉餅係咪跟粉底液隻色買就ok?
定係要深啲淺啲？

我係尖沙咀cosme買 齊色

有冇防汗粉底推介

利申:極大汗既沙漠肌
所以用唔到shu同estee lauder

汗真係好難避 你講嗰兩個最多唔怕油 狂流汗加埋自己本身出油應該一樣會融
或者你可以試試髮際線用啲止汗product
同埋聽講urban decay定妝噴霧睇演唱會都ok

但要有心理準備coverage真係得5 6成

同問 洗唔洗買淺一度？

兩隻都有用過
我覺得銀罐順滑過金罐
所以如果再回購我會簡銀罐
不過呢排我無用髮膜
因為買左living proof 5 in 1
洗完頭濕髮搽
呢枝的確用完無哂毛燥感但搞到我生左好多頭瘡

利申 嚴重受損開叉毛燥髮質

我當時問過，佢話同粉底液同一色號
但如果你係出油勁，粉餅會氧化，佢建議買淺一度

我都諗緊，打算去第二間分店，睇吓個ba會唔會俾唔同色我。開左黎用，點都唔會退到貨，應該係個經理face-to-face同你講2句咁囉

我muf白色cushion y215覺得白左少少
但粉餅y215就岩岩好
ba話呢隻粉餅深D

屌sephora買左支掃，13 號order, 佢14號話新加坡出貨，預23號到

我前兩日仲未收到，寫左email, 條友話同我跟進，今日仲係咩聲氣都無，唔想做生意就早講啦

之前用佢個試用 唔知點解試左上面一陣有小小痛
但skincare都係平時個啲
反而有興趣佢黑色個盒膏狀粉底 不過好貴 成6百幾

單數色閃，雙數色matte (其實都有微閃)，
如果7號太深應試5號 (閃)

請問有無控油效果？

bt terry嘅保濕碎粉唔控油嫁

但官網會唔會都當香港既sale
唔想助長啲KOL

明白，唔該你先

有無絲打用過nars 碎粉？

我之前都係訓前用，但見有滑石粉就轉為定妝或補妝用，都幾ok咁樣起碼就算用左最後都會去落妝

有

好好用 透明果隻

有冇絲打用過Loreal 24H個粉底液？會唔會生暗粒粉刺？

做左角蛋白睫毛啦今日！效果好滿意，個弧度都好自然，我cap返佢ig張相比大家睇
同埋佢studio都好大好靚，又唔難bk，美睫師都好nice

做左啦！包膠可以refer返 #739

其實佢個餅同埋碎粉用落有乜分別

用左幾盒，幾好
唔會變粉樣

佢一盒得10g但都用到好耐
想像唔到lm個啲粉多幾倍用到幾多年
我用左年幾仲用緊

有冇人用過armani素顏霜
上網睇好多人話好薄個finish好靚

無乜痘印問題啊 幫唔到你唔好意思啊
幫你推一推 睇吓其他絲幫唔幫到你

頂，原來canmake仲正
好後悔thankful week買左ipsa 3色
我覺得唔太好用，好易推散哂，又成$3xx

想問有咩氣墊粉底好用
利申混合偏乾肌

台灣有咩化妝品係必買 岩乾肌大汗撚
黎緊會去台灣

我用緊muf白色個款不錯 但我是乾肌

ipsa 3色真係伏中之霸嚟
Maybelline fitme都贏佢十條街

超級乾

遮得咁靚嘅
絲打係用佢支掃上？
hold到幾耐？易唔易甩

本身想買！但好多人都話夏天溶妝好勁 絲打你有咩review

幾年前l'occitane出過支有色潤唇膏，隻色好靚，潤得來又keep得耐，素顏搽一流，但依家好似無左了，好可惜

Thx 絲打

我果陣見咁多宣傳，又減價..
以後都係咪鬼信廣告
佢伏在仲少coverage過我個粉底，點落去點極都會推走，set唔到

去美容院做aquapeel?
或者買d含果酸成份既精華用？
我見d人好似幾推介dr. Wu杏仁酸
但我自己冇用過
我用過epionce lytic tx，日日用去暗粒幾好

係阿！細細檔

最近唔知係天氣定換防曬問題
額頭同塊面兩邊生勁多粒粒 仲感覺到谷緊石頭瘡
有無乾肌絲用幸福肌透氣型都有同樣情況？
係咪轉控油型/轉返用ad+會好啲

Btw 佢個清潔面膜好似對我無咩效

上2星期係外國見到，勁多色，但因為好少人講呢個brand有色潤唇膏，所以冇買，蝕撚左兌番around hkd 80/枝

反而想知有冇人用過origins新出嘅有色潤唇膏？見佢都好吸引...

我都想知 有諗過買唔買俾屋企人用 好似好勁咁。。

我唔知啊我冇做過

我一開始用都係咁
跟住隔離post個絲叫我直接朝早搽完精華就搽幸福肌透氣防曬當佢cream咁用，之後真係冇爆粒粒
你可以試下

你乾定油肌先

其實佢主打d咩功能
抗氧化個效果應該用一支唔會見到?
不過係抵用500蚊100ml
同埋個香味好正好relax會想試埋佢同系列/其他系列既面霜
一開始係偏笠,我會係手度搓開再上面 吸收得好快
都算夠保濕 不過不失,但係用完會想試其他brand

中學個陣兩邊面生滿石頭瘡 食左兩年中藥到而家只會黎m前生一兩粒

咁平之前我喺香港買都要2百幾一支

專科支洗面都會生暗粒

走啦打手

但係咪真係唔可以當toner用一定係之後用再上cream?

乾到點？如果係普通乾肌 呢隻應該都hold得住因為佢都算幾潤 再唔係 溝滴haba油囉 但沙漠肌我諗就唔得lu
我有朋友係沙漠肌 用RMK同guerlain 24k 個妝感同持妝都好好希望幫到絲打
不過邊隻都好 一定要去專櫃試真啲粉底真係人夾人

之前都心思思想整角蛋白，但係無意中喺某一間整睫毛嘅IG shop見到好多整角蛋白嘅壞處，喺度分享俾大家睇吓。唔好為咗一時嘅靚，傷害到自己對眼費事比人話打手 我會遮咗嗰間鋪頭個名

頂 會唔會太敏感我上個po已經有討論緊角蛋白睫毛，今個po見有絲打話有興趣想我今次知邊度做可以平過我之前做果間，我都廢事講住，話試完先分享，然後個個like我話試完再包膠個cm，點知一出包膠就咁多負皮好冤枉

唉比埋圖你睇，今時今日居然分享都要比證明話自己唔係打手

呢枝野改唔用柔珠未

咁做任何procedure都有risk既
做laser都有機會會burn，做植睫毛都有機會會感染
So far我電睫毛，植睫毛同角蛋白3種我都有做過，上個po都有比較過
我本來睫毛長，電睫毛其實都效果好，但去開果間加到$3xx，keep得1星期，我覺得齋電又太貴，所以冇去了
植睫毛植完係好靚，唔洗再化妝都洋娃娃咁，我就連眼線都慳返，但抹面捽眼成日要就住，對眼會長期好痕，而且甩又甩埋真睫毛，要成日補，所以做左3次都放棄了，真係太唔舒服
角蛋白so far做左3次，3次效果都好滿意，做完之後睫毛仲愈黎愈長，個弧度又keep得耐過電睫毛，但佢地話咩會強靭左就唔覺啦。所以我都會keep住做不過都多謝你分享呢d side effects

如果係就唔好意思
但你打到真係好鬼似

想問下有冇絲打去過脫墨
有冇邊間係好 上網睇都係介紹個兩位醫生
我面上幾粒墨都係細細粒咁 有冇人試過係美容院做？

因為身邊都有整咗角蛋白之後啲眼睫毛好鬼核突 所以諗住提醒下啲想整嘅人，如果手勢好當然就冇問題啦

最緊要大家知道個風險

咁大家覺得植睫毛好d定角蛋白好啲？
植睫毛
角蛋白

植既話可以增長同濃密
壞處就係打理好麻煩
又要梳又唔摔得眼
明明已經冇掂到 到兩三個禮拜就會開始甩
甩到一岩一忽勁唔靚
所以整過兩三次就唔再整

角蛋白就一直都知好似對眼睫毛唔好 自己啲眼睫毛又唔係長 驚整完個效果都唔係預期中咁

所以到最後都係用返睫毛膏算

其實我由頭到尾都冇講過植睫毛係好
只係想提醒返想整嘅人

我上年都做過角蛋白，last到個半月
做角蛋白嘅先要條件，一定係要自身睫毛夠多同濃密，咁先翹得靚
我見我上一位客做完，0效果，但我自己就好浮誇
我做完啲睫毛冇爛，自然甩，所以我冇問題

不過冇再做，因為每2個月俾筆錢去做都幾貴下，我仲要唔係日日化妝，覺得冇咁既必要

短睫毛角蛋白苦主here
俾咗4百幾蚊整完冇乜效果
而家好多美容院有咩孕睫術做
聲稱可以增長你本身嘅睫毛
有冇絲打試過？硬係覺得好似呃人咁

請問係咪化左粉底再上
你遮得好靚呀
我眼圈都係淚溝型

呢支野應該有講拿眼架喎
儘量唔好搽近眼
你試下淨係用T位？
我自己回購就係粉色個支peeling

真啊
不過我用睫毛膏就會drop得好勁，搽完mascara再夾/齋夾都係keep得半個鐘 所以都要做角蛋白

孕睫好似好貴？
我有問過有d成千蚊貴過植

有冇絲打用過Bare minerals既粉底筆?好唔好用，會唔會起粒粒

我以為係自己留言...
我夾可以夾到好翹但一搽mascara 就drop 哂

唔關那唔那眼事
係柔珠會影響海洋

唔該各位絲打先

柑桔蜂蜜絲打你係用透明過款？
其實透明過款係保濕定控油？

所以我帶埋睫毛夾出街但有時真係唔方便成日入廁所夾
做完角蛋白真心正

乜野都冇搽一起身就係咁
(請無視條眼紋同好耐冇條既眉)

即刻去入手一枝thanks 絲打

我用透明款
係控油架，不過控油能力唔係好強個種
我冬天夏天都係用佢唔會油又唔會乾，仲有小小光澤感

唔好意思各位絲打，阻你地少少時間

反對逃犯條例白宮聯署
6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠37,761個簽名) 就會得到白宮回應

簽完記得確認返電郵

不過我係t位油，面乾
絲打你係咩膚質呀？

多謝你
但其餘五官炒哂車咁

一早簽左
6月9見

咁勁我完全唔知有d咁既product
係咪log on會有？
透明既？

好羨慕你地
做過角蛋白/電/植 都甩到仆街
本身又易drop卸眼妝已經超細力 敷一陣先輕輕抹走 隔一兩日就甩一條
而家唔敢做啲咩睫毛嘅工程 但整完真係好靚
但我做完嘅代價就係斷哂甩哂

好自然
我一直有興趣整下，但有時見到ig d 圖係睫毛整到痴埋一舊咁，覺得唔靚，但又真係好翹
黎緊想趁去旅行前整下
之前試過植，但最麻煩係卸眼妝
想知角蛋白既話，可唔可照用gel狀卸妝？會唔會捽下對眼就好快無效果？

我係混合偏乾
如果想買係sf買，平好多

suqqu粉底好貴各位sis有無類似代替介紹

我係混油瑕疵肌

明白了，多謝絲打你先

想問絲打其實如果平時少化眼妝
做植睫毛係咪會方便啲
我只係想試下植睫毛會唔會頂到個雙眼皮出黎

整完之後係會一束束嫁
我都覺得一束束唔靚所以會用個螺旋掃掃開佢，一掃開就好靚
可以照用gel卸妝啊，我當佢冇野咁乜都照用，捽眼都唔怕

會方便d啊
不過睇下你接唔接受到個濃妝樣
我平時就唔化眼妝既，做完植睫毛之後好似化左濃妝咁，我就好睇唔慣
我睇ig見有d人做角蛋白都頂到少少雙眼皮，不過得幾個得，同埋要上眼皮薄先可能得

Thanks絲打

岩岩係logon買左透明

大家有無夾眼睫毛嘅tips分享吓
成日睇人啲眼妝圖都可以夾到太陽花咁勁靚

要搵到一個啱自己眼型嘅睫毛夾好難
之前用shiseido眼頭d毛完全夾唔到 點就都唔啱位
特登買埋個專for眼頭眼尾嘅細夾 點知廢到不行 無力夾唔起
最近試左koji 好好多 一次過夾得曬九成嘅毛
佢同suqqu嗰個一樣都係皇冠型 原來真係有影響
比平嗰d貼眼
係logon買70蚊左右

同樣太長唔quote
正皮左樓上suqqu covermark個絲打詳評
自己都係大汗混油雞
covermark係香港夏天用持久度的確真係一般般
特別是潮濕日子脫妝脫得仲快
但其他季節用係好好

我同絲你調返轉
我一直以為自己膚色偏暗黃黑 佢應該揀黃調俾我
但ba幫我試哂同我相近嘅色
佢幫我揀左藍調 我自己都估唔到
之後自己用真係超級夾膚色顯白
個時我係沙田一田未裝修前個專櫃到試
counter無咩人個姐姐勁細心幫我由primer開始上哂成塊面

絲你有suqqu睫毛夾？
想個suqqu同你圖呢個邊個夾得翹啲

Suqqu我無呀 未試過唔敢買
幾百蚊買返黎唔啱就dum春
等其他用過嘅絲打分享下

用緊lm foundation
穩打穩紮，講唔到有咩特別好，想轉又唔知邊枝好過佢，求推薦

利申 混乾肌(?) 眉心同兩頰出油，但鼻翼會乾到甩皮，兩邊腮骨附近會乾到痕痕地未去到甩皮 多暗粒

好用既話介唔介意話我知
我啲眼睫毛好幼成日好快dup
搞到要長期隨身攜帶便攜式細細個嗰啲

絲打邊度通淋巴？
睇過好多間都唔覺有得通面部淋巴
同埋好驚到時會除晒衫局簽package

同問，點樣通淋巴法？

好用！感覺唔乾但好乾淨

絲打你仲買左佢啲咩？

我本身仲想試金水可以慳返

絲打用金水覺得有冇效？

我試過幾枝金水 一開始第一枝有效
之後就冇咩效
我有朋友都係好多暗瘡 但愈搽啲暗瘡愈紅

好，等我落實試第一次先
Thx 絲打

遮暇，矯色膏都麻麻
係唇膏好d，但個款已冇出了

想問下kielh’s個金盞花系列係咪真係咁有用
用緊無印良品個set敏感肌系列 想轉下其他brand用
利申：乾肌 會甩皮 有暗粒 同易爆瘡
希望大家分享下

溫和果隻好似得台灣先有？
我見香港萬寧冇溫和
所以我買左18% 我淨係敢用係鼻咋
用完之後 真係feel到黑頭少左
我唔建議全面用/日日用
因為真係feel到個鼻d皮薄左小心敏感啊

有冇人有用Lancôme 零粉感個隻粉底液？
呢排皮膚好差用咩都浮粉

買左mufe 個粉餅但係出現白芝麻好唔開心
想轉番用粉底液

有冇咩男士洗面好用
本身塊面好dry但係食完a酸之後乾到柴咁
用番以前用開d洗面洗到勁乾

絲覺得Tom Ford 唇膏好唔好用？

可以用其他洗面奶掛 一定要男士啊？
你不如睇睇保濕洗面奶啦

覺得bb既落妝油好好用
用完好清爽唔會起粒粒
利申混合敏感肌

宜家支kiehls就快用
清有冇咩推介

用開平嘢洗面奶
100樓下我記得rosette dove bifesta都有唔乾的
貴嘅 用過ipsa sample唔乾 不過唔知你用會唔會清潔力唔夠

岩岩先買咗枝shu uemura
bb仲有冇其他野好用？

the ordinary 嘅酸類product

想問下大家, 眼周太乾會浮粉可以點?
有冇咩product可以介紹?
我依家用緊Advanced Night Repair Eye Concentrate Matrix
眼紋係少左黑眼圈係有少少改善 但都係好乾...

如果你個面霜唔刺激隻眼 可以搽面霜帶埋去眼下試下先

畫眉可唔可以就咁用眉粉？
用開kate 眉筆
見好多人話眉粉好用

如果條眉本身夠濃密 眉型又靚咪得
用眉粉好難畫到眉尾 同埋如果眉毛唔多 好難就咁用眉粉畫番條完整嘅眉出黎

都得嘅 效果唔同
通常用眉筆 有時想條眉淡啲我會用眉粉 如果畫得唔好就會用眉筆救救

最近想買個cushion方便上妝
我本身乾肌 想搵有一定遮瑕度的
睇啱左nars同muf白盒 請問有冇人用過可以比d review?
又或者有冇其他可以推介下？thank you

我d眼睫毛本身短
所以做角蛋白都冇用
依加一兩個月去植一次
植左對眼有神勁多

雪花秀黃盒真係唔錯 用左成個冬天
遮暇度高又夠潤好保濕
不過夏天就唔太適合 睇下其他絲有冇推薦

Howmuch

求救 有冇產品可以去到黑頭同收縮毛孔 我啲黑頭好多 鼻既毛孔超大 好似🍓

夏天同埋係咁落雨嘅天氣係咪唔啱用cushion

本身都有個型係度
但個尾唔夠長
我諗都係用番眉筆

用眉筆成日重手左

我覺得shu 成枝鉛筆咁果支幾好畫 冇咁易畫到好深色 不過成日要拎去刨

唔緊要我可以mark低冬天買黎試下

我係乾肌
夏天用hera black cushion
冬天用missha glow tension cushion

hera個隻冇missha個隻咁笠同"令"身(奶油水光肌個隻feel)
我坐office用都hold到成日, 係鼻翼會甩/KICK粉 (btw我用咩都會甩 明明做左保濕都係咁)
但係整體上個妝都算ok
但係2隻冬夏都會用碎粉定妝

黎緊想試雪花秀

Burt bee好好用
我訓前搽訓醒個咀都仲feel到好潤

我睇kajieri makeup 佢本身係日本嘅化妝師 教揸住筆尾輕力畫

Overpriced

Burt bee 要夾人
我用左次就圍住個咀紅哂加勁痕

係架 雖然我好中意用
但我家姐用就會咀痕

Sephora hk件3星期仲未收到，問左幾次而家話等緊文件做clearance痴撚線

muf保濕okay但遮瑕度中下

朋友用好易斷

我係好似揸筆咁 陣間試下先

你上youtube睇下佢條片啦唔明日文可以上bilibili 搵下有冇翻譯

我都試過跌落地就斷咗 用唔到
但係呢支真係比自動眉筆好用

想買枝有色潤唇膏，有冇話邊隻好？
平時坐office好乾

岩先試左 好似幾好

乾到出油嘅膚質有咩洗面產品推介

agger

用風筒吹熱左個夾先夾眼睫毛 就會last得好耐

淡眉同破眉人士用左Kate眉粉幾年 真心好用

仲要用極都未用完

我天生曲都會咁，可以試下用呢啲定型膏去「禁」平啲毛
不過我天生太曲，都係要半年電一次

平時吹頭會唔會由下吹向上
可以試下轉手勢 個風筒係頭頂吹落黎
髮型師叫我咁做持之以恆係有改善左

有無邊隻粉底液無咁快暗沉？
依家用緊個隻唔洗半日就黃曬搞到好似無化妝咁

本身色號岩唔岩
通常暗沉好似係變灰多過變黃?

你出油勁唔勁？有冇用妝前嗰啲啊？

上年好似買過一舊
玩左一掛無再用
搵下睇下仲係唔係到先

聽日開始試下
平時趕返工未訓醒係亂咁吹

我都試過
但都係得1個鐘貨仔

Yes
夾埋用dyson風筒天下無敵
不過貴到痴線

終於的起心肝買左muf個粉餅 真係好靚 今日咁熱上面後5 6個鐘無補過返到屋企都無乜點甩
平時用開sofina 粉餅 隔一段時間會暗沉 今日第一日用muf 返到屋企見到塊面無乜點變色就覺得無買錯

dyson風筒真係好好用
一個用到好多年其實值得投資

色號白一階過本身膚色，所以啱上妝個陣係okay
但過左半日左右就變黃 本身已經係黃皮所以感覺上好似無化過妝咁
但我又唔想成日要出街補妝，所以想試下轉啲long lasting少少既粉底

鼻翼有少少出油但問題不大，我算係中性偏乾肌
我通常用紫色妝前打底，因為本身黃皮

不規則分享 | 化妝品 + 護膚 30